北角有3批人 白衫 黑衫 紅衫

白衫紅衫肯定係福建幫，反而黑衫似陀地，大家清唔清楚係咩人?

休班警